靜靜雞定靜雞雞靜啲？

靜靜雞 靜D, 因為有兩個靜

靜英英

好撚嘈呀屌你老母！！
最靜

係咪架

雞靜靜靜啲

大雞樂靜啲

一隻雞既靜靜雞 同 兩隻雞既靜雞雞
緊係一隻雞靜過兩隻雞

有道理